懇請大家冷處理所有政府差佬記者會 直至回應訴求

一四年雨革痛苦回憶 點滴在心頭呀